壽司郎：香港單店銷售額達日本店2倍，今年9月前會大幅擴充

日本迴轉壽司店「壽司郎」在香港颳起旋風
2021/04/07
在香港，由日本Sushiro Global Holdings經營的壽司郎連日來年輕顧客盈門。香港的單店銷售額達到日本店舖的2倍。Sushiro公司還計劃借助香港的人氣進駐中國大陸

壽司郎2020財年（截至2020年9月）在香港新開了4家店。2021財年（截至2021年9月）也計劃開設7～9家店，4月將在香港島的商務區開設上環店。

4+9=13，計返連埋上環 葵芳 total已知嘅有9間

即係仲有4個地方有機會中獎

一定有荃灣份

準備收皮啦 咁撚難食
做返好似開業嗰排個水準先再擴張啦

唔係要返去奶共咩

壽司郎再擴充 計劃廣東省開店

夠薑就去美食沙漠馬鞍山開
食到佢開24都得

虛火黎

計漏大埔
應該有3個地方有機

日本食過一次，舊舊飯都甩
香港冇打算去食

真

去港島開多間啦

夠膽就向我樓下好，食到你汁

大埔將會開，裝左修幾個月

幾時先唔駛排咁耐

Sushiro公司還計劃借助香港的人氣進駐中國大陸

其實麻麻 食過一次就冇食

可唔可以搶哂元氣市場丫分額

無可能 食耐左港豬就會番元氣

質素好過佢咪得
配合黃抵制

香港做得好就要奶共，真係唔識死

天水圍pls

羅湖pls

好難食，香港人食開屎？

係

新屎坑三日香 香港人一窩蜂過後
佢哋實後悔開咁撚多間

你一開支那店 行錯一步你就變吉野家

唔好咁弱智啦

講到出哂面
唔知管理層弱智定真係咁冇常識

起碼每區有幾間啦

元氣都仲排緊隊

呢個真香港人最鍾意跟風，到時熱潮過。租金都蝕死佢哋。但佢哋都識揀揀啲靜場開

係香港就係價錢質素幾好，但去到日本就會食其他

其實差唔多就得，食得元氣又會幾高要求
自從要抵制元氣後就冇食過，佢開多幾間容易啲食又唔錯

問題元氣好似好少少

爭鮮都無事 你擔心壽司郎

是鬼旦總之自己經營番唔好賣比大陸經營就得

港島肯開未

佢打入中國市場既話
就可以唔理香港市場啦
況且香港十靚間根本唔驚
元氣死先都未到佢

有上環店啦

明明疫情仲咁撚癲，睇吓壽司郎、sukiya, donki 呢啲日本嘢
證明香港人真係好崇日
除非你好學唔學學頑固壽司、多賀野拉麵走高檔路線咁白痴啫，否則好難輸

香港人已成condom

準備奶共了

香港啲飯痴實隻碟

咪撚賣比美心就得

唔係嘛....
壽司朗最少款式多 有啲唔係香港成日有

真係多得垃圾元氣唔少

希望松屋嚟香港開

難book位先煩，所以我食元氣算

肯定唔會work

食屎

元氣可以收皮

唔好俾人收購呀

出名平咋
唔係出名好食
咁都要排咁耐

幫壽司郎同港獨掛勾就唔洗諗係支那開鋪

日本仔知㗎啦，見咁多成功例子而家寧願自己開
不過美心喺新城市代理嗰間燒肉好撚多人排喎

話元氣好過壽司郎係咪食開屎

葵芳店應該日日長龍

真
馬鞍山爭鮮成日門口都有20-30 人排隊

講味道 元氣係好食啲

咁你實在太睇少香港人對壽司既迷戀

頑固壽司 真心ON9

明明日本D餐牌, SET整得好好, 應有盡有

但香港果間根本第二間餐廳黎, 好似掛名咁

屌佢老母D野整到九唔搭八

快啲開入科學園，返工無野食

其實唔只四個地方...
佢本身係預計18區都會開

勇者
有人唔做做狗仲要周圍唱
當你忍唔住食都靜靜雞食吖大佬

仲有大圍

又貴又難食

但唔代表我會食元氣

唔好開啦，啲賣手卷小店仲好食

Sushiro公司還計劃借助香港的人氣進駐中國大陸

到時連登仔會唔會反？

平過元氣 好味過爭鮮 why not

正撚到
日日食撚爆佢

睇唔到

Sushiro公司還計劃借助香港的人氣進駐中國大陸

正呀

將軍澳

篇文都有寫話返大陸

已封鎖會員 習豬頭食L屎

之前已經封鎖咗
證明封得啱

進到大陸香港市場wfc

行過都要閉氣，一陣腥臭味

分化日資

已入五毛list

藍店 我好嬲

大陸咁易賺就唔洗係香港做跳板啦

無印良品
成也香港 敗也香港

不如香港人同佢玩個遊戲

元氣代替品

好多非藍，無表態大品牌係大陸都一直有生意（19年之前）
u記 H&M Adidas Muji 車廠 各大國際名牌

除非佢係人權問題上出聲奶共
否則其實都只係非藍又非黃

此乃個人意見

Sushiro公司還計劃借助香港的人氣進駐中國大陸
希望日本公司可以用下腦先講嘢

壽司郎有冇比美心買超？

攞左飛就行街2個鐘就到你

建議we go mall開哂壽司郎同donki

未有口碑啫

香港又做condom

日資悶聲發大財，食晒兩邊既水

下，香港食到既野全部都係垃圾黎架喎全部都係屎

唔覺，一直覺得元氣只係爭鮮之流。真係要講，名將仲有個性過佢

中國sukiya 勁難食

佢又唔係貴
香港你只要唔算太貴太差都有得做
加埋啲打手幫拖 狗飯都變米芝蓮

覺得自己好有型，好特別，與人不同？

龍門2.0

越開越多，質素實不升反跌
分分鐘變成明將級

成個沙田區計應該3間都唔夠食

難食過元氣... 無得揀

咁嘅心態好快執粒

等睇開銅鑼灣店，
btw，夠膽開係孤島中既孤島：康城

元氣>屍狼

開得咁密咁多準備收皮啦

賺支那人錢有咩問題？
藍屍入黃店消費你會唔會趕佢走？

日本嘢喺中國難做過香港，深圳爭鮮執淨三四間，元氣都差唔多
日本嘢係得上海有市場，其他地方嘅市場加埋可能都唔夠香港大
始終香港人對日本嘢嘅喜好係世界第一

agger

業主: 加租

壽司郎多得你唔撚少

講真⋯論質素真係元氣高過壽司郎

天水圍某商場地下幾個月後會開，已簽約

點解壽司郎同Donki都無沙田份

淨係食吞拿魚都回本
抵撚到

銀座？

因為shk
同一田 元氣好fd

你就真係入咗我list

實發覺香港人錢幾咁好賺
日日停walk-in 根本接唔哂客唔在話下
成日都見人係咁食黑碟金碟, 1位3,400唔出奇
日本可能調返轉食平價

開業果陣都好撚差喎
d魚生薄到紙咁
部位又唔靚

唔係我準備好暑假排隊食了

頌富

慘得過真係好過壽司郎小小
款式又唔比壽司郎小

壽司郎又貴又細舊 其實佢都一定唔係黃，只係唔係藍咁解

幾時開港島 太古間元氣次次經過都仲排長龍

有無人用綠茶掟D SUSHI落去做茶泡飯

馬鞍山
沙市
第一城

個個post都衝出黎做attention whore
司馬昭之心

屌kf開左可能冇荃灣
應該荃灣開啦
元朗 將軍澳 沙田都應該開

食過一次外賣...超難食...

不過次次經過元氣都咁多人排隊，就知香港人鍾意食垃圾壽司

你唔係年青人？俾人放棄左仲要俾錢支持人地
笑死

熱潮一過會蝕死

香港都係 放心

real? source?

賺大陸錢回饋黃圈有咩問題

仲唔係天一?

銀座有元氣得啦

第一城轉石門

打元氣

天一有地下 吉舖？

我只係想反映壽司郎太難book

donki

三文魚啲筋多到
而家出咗個厚切三文魚先叫好少少

元朗國要
銅仔都要一間

對支那人黎講，日本野都係貴

唔理佢開幾多間 開邊
繼續日本直營 頂死元氣就得
我剩係想睇元氣仆街

咁似熱狗蟲講既野既？

到時又會當香港condom

銅仔租太貴啦

話會蝕個d
真係低估左香港人有幾鍾意食壽司

真
可能壽司郎實在太多人
啲嘢唔好食

仲有塚田農場，日本明明係居酒屋，香港變到玩埋d fushion 菜加火鍋店，唔知攪咩

都開咗2年仲日日大排長龍
服務、衛生、餐牌同味道樣樣都好過元氣

仲要好撚貴質素差

沙田
元朗
馬鞍山
上水粉嶺無咁大地方開

始終元氣多分店，開多d就唔同講法
扑野家真係等執

同價位得美心旗下新咗咁耐都係排長龍唔好睇少香港人

壽司郎食炸野 無得輸

觀塘幾時開 睇陸沉

呢啲鄉下地方就算啦

唉Sukiya又唔開新舖
見到d藍人日日係扑野家食屎

元朗都有

石門京瑞拎半層黎做都夠

屯門開咗咁耐都食唔到，位都無得攞
日日長龍

聽到都覺得On9

好難食

京瑞已經好撚多人
成日排隊

笑左 你估好似珍珠奶茶咁隨便開到咩

真 唔會喺家鄉外食家鄉菜

之前啱啱開嗰時去食，啲壽司，

望入廚房係貌似日本人嘅師父整，

食落都唔錯，但過多排再去，望入廚房，已經係香港人嚟，

啲壽司出嚟嘅質素真係有啲分別，

就算唔係食家，都食得出有分別，

唔係話唔撐香港人，但如果咁難攞位，

原來都係食同元氣差唔多質素嘅壽司，

就真係唔係好抵

好似本身都係難食

Real你幾個月後再binc都得

唔係天一

講緊香港

講真...壽司郎屌打元氣啦

嗰個商場地下有餐廳租緊，但幾個月後變壽司郎

D魚壽司郎多筋到

係咪銀座

屌仲諗住銀座終於個場有得救

T town啦即係

好好笑？

真！依間又係講晒粗口！

唔憂做

個陣好期待 食過1次 覺得好普通 完全唔值排咁耐 個人覺得元氣好食D

利申 19打後冇食過元氣

大舖咪間爛鬼冰室

做撚到仆街

從此之後成間公司俾中國鏈住春袋

一句到尾，壽司郎有咩好食？

天一759下面個間韓國野執左好耐都未開新
個場都幾大有無機個度

我諗要等佢二期都裝好修，但佢問題出自租埋俾d濕鳩鋪

Italian tomato?

香港未有時喺日本食過一次 有個甜品好食過香港好多

見到個menu真係黑人問號
仲諗住有間連鎖式居酒屋可以取代和民，點知都係伏

是

唔係天一呀

無印又係咁結果支那啲無印收入係咁跌，仲要用埋新疆綿

都係嗰堆範圍

沙田馬鞍山大圍咁大個區 間間都話擴充
但係竟然donki又無 壽司郎又無
沙田人食屎大

係都donki後悔先

咁即刻頌富 近天頌嘅地鋪 Italian tomato 板長 上海姥姥

板長+隔離

99%頌富啦

以前元氣咁多間都係排到仆街 而家先少左人食

應該係一期 btw 二期一早裝好

點解工業區放假都咁撚多人，都唔知啲人邊撚度黎

支那果種鬥平鬥賤玩法根本冇得做 無印 Uniqlo 做起咗就copy間名創優品賣平一半頂死你

個度好似之前開左間比細路玩個d 好似冒險樂園咁
一開張就武肺應該都無乜做過生意就執左
好慘

日本仔仲係咁戇尻尻。
你仲要放哂聲氣，大陸閪下星期立即響條冷巷開間壽司廊。你上去開返有三間分店立即彈出來告尻你侵權

賣貴咁多
香港人又餓狗搶屎

但日本仔好似冇咩所謂
好少聽佢哋告個老翻

開都未開齊就要執

岩岩開係唔錯平靚正，而家太多人食
食爛左

今日見元氣做會員特價
咪又排到仆街

觀塘應該都得

好快就會有Sushero, Shisuro 同 Sushilo 出現

天澤都有間又係咁
我見要拎D獎品當散貨咁賣
掉彩虹個塊板用黎擺貨

香港人鐘意食魚生到一個恐怖程度

當藍店看待
罷食得

經過入面仲好似爛地咁咩都未搞

日本仔俾支那告返轉頭
Miniso連日本都有

話壽司郎好食嘅都未食過真正壽司

呢度要開....lunch 要幾粒鐘先食到

食開屎

聞說原本想租荃新天地但唔成事，改咗租屯市

粉嶺上水整返間啦屌

區區開 追打元氣

但藍田已經有 似會開沙田

食咩關你事？

我都封埋

屌哪星 咪撚奶共啦 唔想以後無得食

我估下一間係東涌

邊度一開新店都排到仆街

茶碗蒸都幾好

難食都冇得食
日日排長龍

恆安大水坑嗰幾個站完全係美食沙漠
好多人特登搭出黎食野
加埋碩門村 濱景嗰幾棟 多人到

全港中心點s之一喎

個屎坑都香左好多日

租荃新天地二期咪得 依個半死場大把舖

屌開係粉嶺啦
粉嶺連爭鮮都要排隊

加藤屋又冇屌你要深水埗先有

香港仔等緊壽司郎爸爸進駐

同一間嚟 而家都仲係咁？

正路
佢就係用嚟取代元氣板長果啲級數嘅壽司
希望可以夾死元氣

香港人真係好鐘意食
我一次都入唔到去食

上個月睇係咁
依家可能執左
t town個間變左雜貨場
d機唔見哂

賣點係日資

其實普普通通

食屎仲咁大聲

鋪租係日本嘅3倍 結果冇錢賺

元氣D炸蝦係淋，壽司飯無醋味，ching食開屎？

有爭鮮

一定逼到唔使行

準備奶大陸

都唔知講咗幾耐 其他地方都開咗兩三間

支那人仲要食慣啲重口味垃圾
點會食得慣壽司刺生依類日本野

有佢係citi2個場生猛曬

T town 而家直頭吉咗

鋪如輪轉

沙市可以撐住兩間元氣，估計2間sushiro爆晒都係小兒科
不過周邊冇乜適合租嘅舖，連瀝源都開晒gym room

咁撚貴租 嗰個位人流又唔夠其他位多 真心惡哽

個po啲元氣打手多撚到
係咪生意差到要搵人上黎數臭壽司郎

香港D 迴轉間間都係屎嚟

點都好過元氣

壽司郎都話好食個啲人係咪食開屎

北區🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

呢個世界唔係得元氣同壽司郎
去日本食下啦

就係去唔撚到先食壽司郎

屌真心 開喺好運 wego mall都一定排撚到癲 快啲開喺沙田啦

都唔會係壽司郎
寧願食活一鮮

你望下夜晚七八點元氣壽司幾多人排先啦，我都要6點前入場先易搵位

一次都未食過，次次行過想試下香港質素得唔得，見到條人龍都唔想排，過左咁耐仲係爆人龍

壽司郎我屋企樓下就有
去活一鮮來回都夠我排到壽司郎

奶共未
未就快

如果壽司郎係藍，元氣係黃既話個post啲言論一定唔同曬

只要性價比高我就唔會理黃藍
我食既係食物唔係食政見

我反而次次經過都冇見過坐滿
睇得出你成撚日排元氣
Block左了

所以我咪食元氣，壽司郎易book再同我講啦

機制壽司你想有幾好

所以你咪係香港食埋d垃圾壽司lor

發完夢未 人地日資做飲食生意理鬼你藍黃 有錢就賺
生意佬最想就咩都唔發表 有幾大發幾大黎搞

成日話唔好食 屌呢個價錢已經唔錯啦 俾二三百蚊想食米豬連lvl?

咁你又好難apple to apple 比較
元氣點解易食先，因為佢定位cheap 同低過sushiro
夾硬要比都係拎千兩嚟比，但成個style唔似
加上美心背景，講乜都冇用

国安法都立埋仲分咩黃藍餐廳都唔知做乜9
唔食藍店中共就會收皮咩，啲人好天真

真 咁大地方

左兜右兜先去到個個位

係解鄉愁呀

donki 同 壽司郎其實係sell同一樣野
來自日本. 日資

師兄食開屎?

呢樣真 佢哋最興食沙律醬火灸壽司
同埋佢哋好多人嘅口味係所謂嘅支那胃
食唔慣日本嘢 最多一個月一次
香港人日日食都得呀

入面啲餐廳冇見過坐滿 btw全藍抵死

支那畜食慣啲重慶雞煲呢啲重口味垃圾，食到味蕾壞曬點會食得返壽司呢啲清淡味道

元氣好似收購咗壽司郎

「元氣壽司」是港人熟悉的壽司店品牌，市場傳出將會與日本最大的迴轉壽司店「壽司郎」合併。

兩品牌銷售額 共佔日本市場3成

日本經濟新聞報道，日本市佔率最高的壽司郎，確定要與排第5位的元氣壽司整合，兩間公司合計全年銷售額高達1,800億日圓（124.8億港元），佔整個行業的3成。

大埔都開

唔食元氣係因為美心家族個別成員太串！

食壽司郎係因為思鄉。
你真係唔明我地啲崇日撚咁耐無去日本嘅心情

一蘭我都食左幾次喇（去自修左幾次）
但一蘭熱潮過左，呢2年真係唔洗排隊等。

咁講真 好多嘢都唔洗食

只要份工好pay你就唔會理黃藍
你搵既係錢唔係政見

如果有一日美心集團接左壽司郎香港業務
我都會唔想食。

元氣（日本）日資 Ok
元氣（香港）美心代理 No
壽司郎 （日本/香港）日資 Ok

至於要探討到 日本元氣同美心合作，所以日本元氣都要拒絕嘅話，我個人就覺得無需要

唔需要阻止佢入侵支那

其實高調崇日， 吹奏日本都好激死d真愛國人士

拉埋某d大陸人一齊崇日
口裡說罷日貨，但身體卻支持日貨，
一齊塑造日貨>>>>中國貨 呢個形象非常有意義。

薯條點雪糕

可以租海之戀商場呀
見仲有吉舖同無迴轉壽司舖